阿蘇打《FIFA18》減壓 你估佢用邊隊？

【體育】蘇亞雷斯於周五世盃8強硬撼法國前，與隊友一起打機減壓，更反映了他對前球會利物浦念念不忘。

烏拉圭周五將會在世界盃8強對戰法國，大戰當前壓力在所難免，然而，烏拉圭前鋒蘇亞雷斯（Luis Suarez）就自有減壓之道。

從網上一段instagram片段顯示，「阿蘇」於大戰法國前選擇的減壓方式，是跟後備門將隊友馬田甘賓拿一起玩電玩足球遊戲《FIFA 18》，遊戲中蘇亞雷斯竟然大膽倒戈，以前東家利物浦對戰甘賓拿所選的巴塞隆拿，只見阿蘇全程玩得開心，完全沒有因為大戰當前而影響心情，亦顯出他對舊東家念念不忘。

回說兩人於遊戲中的戰況，蘇亞雷斯明顯對利物浦的實力仍然瞭如指掌，在穆罕默德沙拿和佐敦軒達臣密密建功下，其領軍的利記竟以8:2大炒巴塞。

259

回家吧

死25
仲要大炒

特登揀利比人炒

回家啦

連so9都笑鳩猁

唔玩有自己做封面既PES
玩牙朗做封面既FIFA18
重要炒鳩垃圾疤
等賣喇你

睇錯 自

巴打考試閱讀卷係咪好差

FF文

利 = 學生時代相愛
巴 = 出來做野 的 有錢有權大肥佬

身體好誠實 投向巴
但內心忘唔到利

幫唔到利拎英超是否蘇9人生一大遺憾

8比2 曲線抽阿妓

反骨仔,屌你老母返猁狗啦

Fuckonami 真係9也不屌

成日記住8~~~比2
成日記住那~~~英超逼四

【體育】韋斯咸守將薩巴列達透露，原來他的阿根廷同胞美斯打FIFA時最愛用的球隊並非巴塞隆拿，而是英超的車路士。

「說到打PlayStation，美斯及不上我。打FIFA他通常都用車路士。之前我住在巴塞隆拿市中心，美斯住市郊，相距大約30分鐘車程，我們通常是上網打FIFA。」2005至08球季效力西甲愛斯賓奴的薩巴列達（Pablo Zabaleta）接受英國廣播公司訪問時說。

英超>>>西超

美欺轟狗

美斯承認自己在網絡足球遊戲中也痛恨輸球，並且由於時常在比分領先後浪費時間，美斯在遊戲中曾被憤怒的對手辱罵。

美斯經常與世界各地的玩家對戰足球遊戲，但他們都不知道自己面對的是這位世界上最好的足球運動員。

昨晚剛在對華歷簡奴的比賽中進球的美斯承認，自己在網絡足球遊戲中也操作著他自己，但即使在遊戲中，他也痛恨輸球。美斯表示：“我喜歡在網上與別的玩家對戰，他們都不知道自己是在和我對戰。在這裡你會收到用英語、日語或者其他語言發來的信息。當然，輸球時我也會惱怒，但這時我只會斷開連接，深藏功與名。”

25歲的美斯收到過一些憤怒的對手發來的辱罵信息，因為他在大比分領先時會選擇拖延時間。美斯表示：“我從來沒說過什麼不好的話，但我收到過一些那樣的信息。當局勢複雜時，我會在防線上控球。我用兩個中衛進行倒腳，然後對手就怒了。我用這招來消磨掉比賽時間。我總是像巴狗和阿根廷那樣踢。”

所以如果你在網上遇到使用阿根廷或者巴狗的玩家，而他在領先後浪費時間的話，你就知道自己是在和誰對戰了。

以為佢要用意大利同祖雲達斯用基亞連尼
或者韋斯咸用艾夫拿

用啲仇家紅牌減壓

係咪我太仆街？

打機有無得出咬人技

踢完唔好返巴塞，
返利物浦吧25 son